落街見到新一論文宣

手兄好波

眼見文宣主要係屌黑警，光復香港云云
希望可以再一次聚焦獨立調查委員會同公怖831片段
有人真係唔知撤回後我地仲想點

加油手足

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告